express vpn用唔用得？

又問

好似有中資背景
不了

[國安法]全部同我Down定哂啲黃App，政治審查或被下架

入面有GOOGLE DOC可以睇下

（國 安 法）請 立 即 安 裝 VPN！！！

洗乜咁驚

自己用aws起番個

唔好用
你可以問佢客戶服務部

expressvpn既總部傳聞係香港
但係你問極佢地都只係會講佢地公司係英屬處女島註冊，迴避問題

ExpressVPN背後間公司叫Chengbao
自己諗係咩國家先會用拼音做公司英文名

差啲瀨嘢

Chengbao依家改埋名叫Network Guard

似乎真係好想抹甩支共味

另外founders刻意隱藏，連ceo都唔知邊個
可以搵到嘅資料，就Li生同一個Lang生

有無教學？